運動的困局：每次出到去，其實就係等狗放彈

Inconvenient truth就係，去到依家，其實每次出去都無目的，個個都係等狗放tear gas，開始變左一種模式，其實就係另類佔中既中後期。萬能既連登仔女，不如我地一齊諗下點破依個困局？？

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

估唔到終於有人開始講
呢樣野好似無限loop 咁

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

運動要去新既模式
依家呢個只會每次都有手足受傷
或者有手足比人拉

新模式應該係
平時遊行示威
有狗上好晒裝,整好晒防線

大家就轉場
目的係浪費狗既體力

對我地黎講既戰場
應該係一班狗放工之後

同意，而家每次都拖到放彈，衝突，流血，被補⋯⋯
再咁落去被捕嘅義士會越嚟越多

Push

推

可唔可以真係be water？
狗諗住開波，示威者就搭車去第二到，在loop？

推。依樣好重要，群眾智慧諗掂佢！

幫推，只要fact check 左班狗抵達上彈，即刻開post 叫去第區點睇

之前都仲話其中一個目的係要逼班狗出手，製造社會、國際輿論，俾機會外國施壓。但而加大家都開始有d麻木，唔係好煲得起d野。

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

論裝備我地點都係輸
勇武大家都開始麻木
打黎冇意義咁不如就唔開打
d狗有行動就搭車轉場繼續
去shopping去野餐去商場嘆冷氣
真正be water

要一齊思考可以點樣推動成個革命：

1. 我地既目標係咩？
- 五大訴求（尤其係真普選）
- 後備方案：成立臨時立法會

——

2. 點樣達成目標？
- 由於政府無可能聽我地講，無可能突然宣布重推普選；咁我地可以點樣達至 普選？
1. 換特首（唔好問我點樣換，如果班長 患重病返唔到學，咁就被迫要換班長）
2. 用人民公投，成立新政府，並爭取美國+各國支持
3. 搵社會賢達，例如沈祖堯、終院法官，企出黎反對現有政府（從而推動成立新政府）

——

我地而家有幾多條路？

或者可唔可以唔洗open field，戶外搞？

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

勇武派先休養生息 和理非接手 大罷工 不合作運動！！

有冇新招唔想再睇到義士被捕被打

創意解決困局！